有包酵母唔知仲用唔用到

諗住整埋d麵粉去，打開雪櫃見到包酵母過左期一個月，一直都係放雪櫃未開過封未用過，加左d暖水同糖試下仲發唔發到酵（杯中如圖）係咪仲用得？

yes active

yes 無問題

the all

過期一年都仲用緊

你個名屈gay